一人幾個如果唔係 叫慣左/出左名 其實好難聽既名

我先

古巨基

仁孚

馬料水

有少少老尷